應該點拒絕人

唔想再傾落去想收線

我沖涼先

下年先番黎